東涌發現垃圾袋藏屍 警封現場調查

東涌暢連路一個工地，早上10時18分，警方接獲工人報案，指在上址發現一個黑色膠袋，內裏藏有異物感到可疑，於是報警。警方到場調查，剪開膠袋，發現藏有一具男屍，遂將封鎖範圍擴大至100米，並架起帳篷遮蓋屍體，鑑證科人員已到場搜證，正追查死者的身分及死因，新界南警區重案組人員已接手調查。

東涌人表示不安

邊位巴打做，好自首

有請連登偵探全面進場